自稱被困屯門山頭多天 直昇機吊熱褲紋身女送院

下午2時許，數名行山人士在屯門良景村對上山頭遠足，途至麒麟圍對開山頭時，發現一名中年女子在山澗附近受傷，立即趨近了解，所幸仍然清醒有知覺，代為報警求救。

大批救援人員接報到場，包括消防、救護及警員，在山腳集合登山營救，花約1小時尋獲該名傷者，救護員立即為傷者作初步治理。疑因上址崎嶇，救援人員隨後召政府飛行服務隊直升機到場協助，吊起傷者送往就近的屯門醫院治理。消息稱，有人事後報稱自己被困山頭10多天。警方正調查傷者身份及事發經過，初步列作「行山人士求警協助」跟進。

中年女子

是不是覺得此題怪怪的?!此題疑點很多, 整個劇情是可以推出來的~自己在題中找找線索~